畜生欲告中槍肺癌大叔暴動罪，求片！

Facebook上見到，大家幫幫手

Push